申請專利(美國臨時申請案)

有無ching申請過美國臨時專利?
最近小弟都要申請，所以想知有咩重點要注意/有咩錯好易犯?